I just had sex ~ and it felt so good

終於破處
青頭 no more

I just had sex
And it felt so good (felt so good)
A woman let me put my penis inside her (her)
I just had sex (Hey!)
And I'll never go back (never go back)
To the not having sex
Ways of the past

Have you ever had sex?
I have, it felt great
It felt so good when I did it with my penis

可惜
我發現打飛機原來爽過扑

雞？